其實冇咩特別嘅AV女優冇咩人中意？

但係我就係中意佢冇咩特別

張張相個樣都有啲出入

咁正都無咩特別..

Photoshop基本
但係佢就一啲都唔算誇張

唔係話唔靚
但呢啲樣咁大眾臉 咪唔特別囉

其實你中唔中意佢，佢特唔特別都好，佢都係唔識你，你都係屌唔到佢

利申，有得屌我實屌

小野六花會有人識？你去深夜seed堂一定俾師兄屌死

富田泰江，富田和江

小野六花都叫冇特別

咁撚靚女點會冇人鍾意

樣又唔係特別靚
身材唔係特別好
波又唔係特別大
演戲唔算特別好
咁佢特別在冇咩特別

波呢？